熱血時報急籌30萬的兩大陰謀

其實我係唔相信熱時既自稱1日內籌到30萬, 主因係以下第2點會講, 次因就係熱血成撚日篤數嫁啦, 佢話籌到你就信啊? 咁咪即係信佢直播有1萬人睇同埋國屍有9萬課金

陰謀1:
又作故仔去cap d傻仔水, 屌你老母你信唔信熱時個垃圾台開支大到成日都係度嗌破產? 除左租金同幾個爛鬼技術員之外仲有咩開支啊? 屌你老母google map偷相+爛鬼手機影幾張相你同我講190萬唔夠洗? 垃圾少年軍帶班傻仔去做運動你同我講好撚大負擔?

陰謀2:
製造假象, 向外宣洩自己幾受歡迎幾多支持者, 其實30萬籌唔籌到係佢自己講, 佢甚至可以吹到自己一日籌到100萬, 點解? 就係想同人講冇撚左黃毓民佢地都可以自給自足, 佢地都仲有大把支持者, 要威比人睇, 所以特登自編自導自演呢場戲黎達到個效果
咁其實實際上籌到幾多邊個知? 籌得果1000蚊佢都可以吹到30萬嫁啦, 實際效果就係又可以cap多1000蚊水, 又可以扮到一呼百應 好多人支持, 冇成本又可以玩野 點解唔做?

快撚d公開條數啦啊傳霉大亨, 尋日單野你籌撚到2000蚊我都同你叩頭認錯 + 課1萬蚊比你地認契弟

如果咁既你叩定頭都得喇
班信徒貼paypal出黎都唔只喇

看更佬岩岩至過2000蚊咋，不過最後退唔退就唔知啦

熱狗班人日日講大話，唔好認真佢睇佢d內容。
鳩達兩篇文分別帶出兩個事實，就係佢要呃錢同佢未撚死。

其實如果為左達到陰謀2既話，佢搵d水泥隊p圖p張10萬出黎都得
快d公開盤數啦傳霉大亨

3. 鋪定路cum住真正金主比個條數

你準備定叩頭同一萬蚊都得
2皮都話丫
2000 蚊都夠膽拎黎做門檻 淨係佢d圍爐主持一人課200都攪撚掂你啦

on99，主持比錢叫眾籌？
你老母比比兩舊水你洗係你籌返黎？
班垃圾熱狗個爐就得果200友，你覺得平均每個人會肯拎幾多出黎？仲要肯定唔係個個比，做得熱狗信徒既唔係青山院友就係社會失敗者